琴晚黑警tst狗屋高空射tg無人講？

dklm 推到有片
係咪習慣左？
射到人會死
當時仲有架勞斯萊斯係路面 車牌669

推

放心 Twitter有

講真真係太多野啦

點顧晒咁多呀

twitter 有講

有人推，不過唔多，所以都未知美國人歐洲人知唔知

要多d人twitter 推爆去，全世界人先會知

有無link

感謝巴打

twitter 戰線多一個真係多好多

Push

我見慢必都有講 有過千like and retweet

呢個？

上次天水圍都係咁鳩樣

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

push

幫推

------

香港獨立 唯一出路

805黑警幾十層樓高射tg落地
你又習慣咗？

警方在天台向外施放催淚彈

上次就話角度問題
今次又會點兜？
[url]

唔係咁都無人講呀？

香港人係咪痴撚線
咁都無人出聲？

決定取消今年除夕煙花匯演，改為在元旦凌晨0時上演升級版「幻彩詠香江」，屆時維港兩旁部分大廈天台亦將發放煙火，香港會議展覽中心外牆將設大型倒數鐘。

黑警表示練習定係元旦表演姐

其實班狗一直都喺係高空射。。。
不過習慣曬冇人講